「香港一年後會變成點呢？」

跪求巴打解答

[正視] 4泛民被DQ我地情緒上會心涼，但行動同言論上都係要集中屌柒港共又打茅波

港共就係想逐個擊破

港共 似乎第一個想擊破 鄭松泰

但我從來唔見巴打你個「警世post」系cctai haters既post出現

一年後淫賤聯唔見曬

一年前都諗梗一年後會點
結果....

民主黨 連一個月內既政局變化都研判唔到未算可惡

將 香港民主運動 交畀佢地指揮既 香港人 更可惡

Pish一下

一早就應該俾民建聯做晒佢啦，咪睇下一黨專政搞成點囉。有壞事起碼知道係咩人搞成。

無得點
苟且偷安

去曬英國加拿大澳洲台灣

廿幾年來 Yukman 多次勸 民主黨 總辭
十年前 Yukman 親身落水示範 總辭
民主黨 一直堅持議席 諸多藉口推辭

一旦 林鄭 炒4個委任議員魷魚
民主黨 立即唔堅持議席 藉口「總辭」避難

Yukman做不到的
林鄭月娥做到了